覺唔覺今日涼左，似秋天

痴撚線六月似秋天，而家同樣28-30度濕度得44%真係好撚舒服😌

證明平時啲濕熱真係好癲

涼條撚咩涼 熱到扑街

朝頭早嗰陣真係有少少